不勞而獲,冇返工都有人工，無理炒人，僱主犯法

驚咩

冇返工有人工

好野